"Haptic Feedback When…" = "触觉反馈时机…";
"Tapping UIButton" = "点按 UIButton";
"Tapping UIButtonBarButton" = "点按 UIButtonBarButton";
"Tapping UITabBarButton" = "点按 UITabBarButton";
"Tapping UIImageView" = "点按 UIImageView";
"Tapping UIView" = "点按 UIView";
"Tapping UIWindow" = "点按 UIWindow";
"Custom Strength Settings" = "自定义强度设置";
"Custom UIButton Strength" = "自定义 UIButton 触感强度";
"Custom UIButtonBarButton Strength" = "自定义 UIButtonBarButton 触感强度";
"Custom UITabBarButton Strength" = "自定义 UITabBarButton 触感强度";
"Custom UIImageView Strength" = "自定义 UIImageView 触感强度";
"Custom UIView Strength" = "自定义 UIView 触感强度";
"Custom UIWindow Strength" = "自定义 UIWindow 触感强度";
"None" = "无";
"Light: Taptic Engine" = "轻微：Taptic 引擎";
"Medium: Taptic Engine" = "中等：Taptic 引擎";
"Strong: Taptic Engine" = "强烈：Taptic 引擎";
"Soft: Taptic Engine" = "柔和：Taptic 引擎";
"Rigid: Taptic Engine" = "刚硬：Taptic 引擎";
"Rose" = "Rose";